有無巴絲自己一個係台中啊

台中好似都幾靚下
用黎散心幾好

同一個人喺台中有乜關係
靚就靚，唔靚就唔靚
好似幾靚即係想點

台中都幾悶下

五月單拖台中
不過好似好悶吓咁

係清景

自己一個驚好悶啊啊

驚悶自己一個去乜野旅行

我依家係台中

有冇落club